理埋大守足記得搵方法留個名證明自己係入邊，防止被消失

埋大已經包圍唒
手足想支援都做唔到
今晚曱甴一定會強攻屠城
大家拍條片send 比屋企人又好
影張相放上facebook/tg 又好
搵方法唔好被自殺呀

推

Push

今次中晒港共圈套！！！！！！！

傻撚左？ 證明自己係入面
留名俾popo告暴動？

唔好放FB呀!!!!!!!
唔好放FB呀!!!!!!!
唔好放FB呀!!!!!!!
比你身邊信得過既人就夠

Send 比信得過既人呀

send 完俾屋企人就Del record

推呀

要寫明不自殺
影埋全身無穿無爛

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制